(印刷業)有冇正稿員喺到？

正稿係咪即係跟稿整output？

客黎file 打開 轉返印刷色 分開layer 睇黑色係咪100k 刀線 出血位

都幾實用！
分layer係要將png jpeg變layer?做到的？

有冇巴絲知道正稿員interview會唔會有test

同業留名

巴打去觀塘定柴灣見工？

觀塘

推

分layer姐係將唔同類別既圖層改名同分開 artwork還artwork 文字還文字 刀線還刀線 漏左講jpgpng要斷link

Thanks a lot
如果冇經驗入唔入到行做正稿員？

難小小 識用ai ps 3dmax?
求其讀返個垃圾HD可能好d

人工得個雞水咁多 乜西都要做

無前途既工
經驗完全唔值錢